如果下季皇入個勁翼/前鋒 真係四連霸不是夢

中場完班人馬照dominate球場 就算摩迪老左差左都有Isco kovacic 頂上

前場補強 加埋球皇bale 就真係攻撚死人 加埋牙朗牙辛燒味plan b 真係無解

後防兩邊就唔大問題 中間拉隊就老左預計跌啲watt 如果入到個cb 輪換下應該無問題了

計落係差個勁前場頂牙朗位咁解

你講嘅摩迪阿朗同拉膠就係條骨，佢地嘅能力就係帶出同其他隊嘅差異

呢家4312邊個位係翼

呀朗都老喇... 朗一走好多野改 大執 賓周要就巴利踢定換人改戰術
比比走左都好唔穩下 拉膠走埋
中場替補夠多

閘當翼打

而家全部戰術都係圍繞牙朗打造 冇左牙朗隊波肯定有排tune

所以c朗大半季冇態連皇馬都柒下柒下

點睇都係巴塞無美斯大獲d

其實兩隊都大獲